飲水多係咪會令眼壓升高？

我有時臨訓前飲多咗，好驚有青光眼

yes 千祈咪撚飲

仲有一氧化二氧喱隻化學物質
小心

一氧化二氫？